大家除左天琦 仲要支持埋盧建民同黃家駒呀

「我哋呢啲冇政黨幫㗎，因為我哋呢啲被定性為激進嗰啲，冇咩政黨肯幫我哋。加上我哋又唔係天琦，我哋又唔係梁天琦呀嘛，梁天琦就話好多人幫啫，我哋唔係㗎。」

你唔係冇人幫架 你仲有我地

1

貢早

岩呀

Push

實比人話「無人記得你呀」

你忠粉

盧義士 黃義士

每一個都咁重要

你唔係天琦 但我地都撐你牙

全部人都係手足

推
所有義士都要support

唔會冇人記得你地，大家都等緊你地出黎
頂住呀！

pish

11點仲有個提堂架！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

推

無錯 全部都係義士

今天只有殘留的軀殼 迎接光輝歲月
快啲出返嚟！！

無力，但推!!

有我地！

全部被捕義士都要支持

推
盧義士

影攝食

一個都不能少

not one less

雖然你唔係天琦
但都唔係冇人理